對於男人來講 初戀係咪不能忘懷？

係=正皮
唔係=負皮

對女人就唔係不能忘懷?

唔係
臭閪黎

我都有諗過
但上網睇d人話 女人係初夜
所以想睇下大家點睇

搞埋啲垃圾投票屌你老母 你第一次屌閪緊係不能忘懷啦

男/女都唔一定要係初戀咖
一定係最後都係得唔到果個人，先係不能忘懷

得不到永遠都是最好的

啱，此Post已完。

冇屌過
對唔住 護哥

初戀無限美

女人咪一樣，你睇楊承琳，嫁咗人對前男友咪一樣未忘懷，唔關男女事

大師開po問未

好似係喎

清澀嘅時光

好似係

唔係
對初戀完全冇感覺

唔係,我連佢個樣都記唔起

唔係

20:17

岩

已經8年前
同現任感情好穩定
不過周不時都會諗起 都算係難忘

你做我初戀ok?